關於A 350幾一個問題，希望有高手指教。

琴日坐因航A350返香港，泊位嘅時候聽到空姐廣播，因為係安全嘅要求A350架機停咗之後都唔可以立刻駁橋落機，要停定5分鐘先可以落客，有冇人知點解呢？

推

隻機大d 機底有雜物未清？
一係機底有人巡場之類 做好check 先？

利申9up

engine cool down

我個個星期都坐一次因航A350
未試過要停一陣先可以接駁

可能係客艙要減壓

我係聽到空姐個廣播所以先覺得奇怪

唔關A350事，應該係未有人嚟到駁橋

個空姐講明因為係A350所以有咁嘅需要喎

因為5分鐘係畀坐J Class既人落先 你坐經濟緊係要等